哭𨶙左 今日終於見到法子去報名參選

我係熱血公民呀

黃智華(黃大仙民政專員、港島選舉主任)生得咁似熱狗黃兆鍵嘅。。。。。。

熱狗女 不了

除非搓吮

要求設有互選機制，佢吮我，我選翻佢

希望四年後有王姑娘份

點解今年佢冇份

佢選九東我投

投我既都係大眾白痴

鬆泰條仆街唔比

佢唔係做緊雞咪

法子有冇同蝗上做過愛？

熱狗收皮